荃灣無水？

荃灣無水？

[突發]今晚18區都有野搞

成個荃灣都無食水 好似係

荃灣仲有邊度有水

共產狗停水？

推

#區選要贏 #光復荃灣

有冇荃灣人係屋企可以幫手睇下有冇食水，聽聞好多地方都突然冇左食水，已知荃灣街市(街市街)，石圍角，荃灣廣場，荃新天地一期

唔想開名可以dm我，感謝🙏🏻

部分fc
部分地區包括石圍角，荃廣開始恢復供水，水流緩慢。

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

收到管理處通知話得番最後一缸水
利申：荃豐果邊

荃灣係藍區，D 藍屍廢老有乜嘢講？